有無94既巴絲覺得自己老了

27歲了……

仍然掛念學生妹？

咁都認得我？
認真我重係a0

點解你個冧巴咁後 好後期先過黎連登

99都覺得自己老了
之前比個妹妹叫叔叔

99就算啦...

2017黎
你地有人講我，我就現身

我98 都開始覺得自己老了

好彩年尾出世
仲係26

97都覺得自己老點算

法令紋開始深

唔好自欺欺人

唉屌，我都係a0
唔係話恨拍拖
但身邊個個朋友15 16就開始拍拖
而家已經27重係a0…好大壓力
好驚三十歲重係a0
唉

開始唔想有人同自己慶祝生日

不嬲都無人記得…
我唔玩fb ig

有冇嘗試擴闊下社交圈子突破A0？

其實我已經好努力改變自己
就係十幾日前，好想問隔離部門女同事拎電話做朋友，我個日放1600，佢放1800，咁我知佢會響某巴士站上車，我1800響天橋recce，咁1815見到佢，之後上車我同佢打呼招
重主動問野

咦，咁岩既，收工？
係

我搭到去總站，要幾耐？
一個鐘

你響邊落車？
未知，同人wt app傾緊

聽講你部門經理唔做，真定假？
唔知

之後就無講野
落車佢又唔同我講拜拜
重諗住大家傾多啲野，之後順勢抄牌，點知事與願違，唉
我有開post問，有講返之後點

第二頁開始

同埋我無朋友，電話簿無任何人電話

同埋唔知點解，我2月開始，已經無帶電話出街……

嘗試都未必會成功

女定男

有！！！ 兩老同隻狗都一齊老

你係塵巴？

你踩到自己咁，好難幫你喎ching

咁係事實黎

09 年 今年 12歲 老了

你啲開場白柒到咁

唔係想點撚樣

婚都離埋…

有以前玩通頂都唔覺累
依家通一晚就覺得用左一星期既精力
補眠都唔掂

我都係 本身呢兩年以為出到pool
點知又係呃尻我既

如無意外，而家又肺炎，應該3x都係

反而覺得自己仲好後生

可能因為自己成日做運動

順期自然啦唔需要幻想/FF咁多 唔需要諗定傾D咩
岩feel既就會一齊. 唔岩feel既傾幾多都無用

同埋你D對答真係幾鳩下.

唔係 佢係塵埃已落定

咩叫順期自然？

我早兩年都響臺灣拜月老，拎紅線
問姻緣

首先話有個未放低叫我俾時間佢 俾完佢佢話未ready
慘過食屎 我個人好似掏空咗咁

一樣

94 仲有幾個月27

自己領悟下，無人幫到你

老了，好後悔中學無拍拖

94 仲係26

你哋都仲係2 字頭, 我4 字頭都嚟緊

唉 30都嚟緊仲係一事無成

持續進行中年幾

```

我都唔知可以點

你打錯字呀67

你男定女

26 27女仔 a0好少見

想同你做朋友

識唔識羅定偉

App唔正經，多騙局，唔好玩

年齡上覺
但心理同身體唔多覺
人哋十幾歲青春期爆瘡
我廿幾歲先嚟爆瘡

記得中一開始到中三好多瘡

係呀，好多人覺得a0實係性格有問題
其實際遇到好大影響

嘩屌 啲對話尷撚到

O

原來咁多人a0, 男定女

原來係你

屌
如果唔係user名唔同我會以為自己夢遊開呢個post

過多兩年 你咪看破紅塵？

你又識我？

Break a leg mate

同是天涯淪落人

我對學生妹既執著唔會比你輕

lm

留名

哦，程sir，做咩轉左架步唔通知聲呀

覺得我係唔係cop

咁你覺得份執著我重定你重

今日撞返個ex
大家都唔再係小朋友了

未瞓mate ？

27歲過幾年就來30
已經唔想留係度
無曬人生樂趣
身邊d人個個都成雙成對
自己孤獨一個又係窮撚

做人做來有咩樂趣
都係繼續被人剝削到死

94仲讀緊書既廢青

95都老了

未ready即係唔太鐘意你
騎牛搵馬

而家仲有冇周圍睇學生妹 以前你日日開學生妹post 係咪到最後你都係睇得睇字同無限ff

所以好似俾人否定咗自身價值咁

你識我？

求保養方法

日日昅佢地透學生長方形胸圍

80後

之前又話一年見一次，做咩無左件事？都係咁，加左少少人工，你最近好嗎？

，依家同朋友租咗個工作室，正職收工或者放假就會教整下朱古力，開始搵到自己既目標，依家努力緊，雖然唔知結果會點。

眨下眼又廿中，錢又搵唔到好多又冇女

唔止廿中，廿中後期了

年尾出世，仲催眠緊自己係廿中

成日同自己講無女唔緊要 仲後生仲有時間搵
搵搵下就黎三章 仲係單身狗

Same Same

12月出世 所以遲少少先27歲
好彩嘅係嗰樣比較後生
成日比人話20頭

yes

94變左29歲

你個相庫有幾多萬張學生妹相有冇諗過有d生個女都變埋學生妹

我last 一年
但我得master
你讀phd?

好多張，要黎打丁

28
開始唔會因為咁有壓力

霎眼27歲 時日無多方不敢偷懶

On J? 80歲都掛念學生妹啦

唔洗擔心個個都係咁

以為係自己 過咗差唔多成日 仲係日日諗住佢 都唔知點搞

有啲野唔會有答案 慢慢會發覺其實個答案一早出現咗 只係自己唔想認姐

96路過

問左佢 已經有答案 最後都係要死心了

不想長大

我都買左隻勞

96都25
廿中了

陀飛輪

呢首歌都十一年了 ……

以前聽仲諗住27歲有排啦 屌原來話咁快就到

同00後有冇代溝先

Move on好辛苦加油

仲未識到女啊~~~~

break a leg mate

施主,咩意思HAHA

上網查下，之後再話我知點解

未READY = 你PACKAGE 唔夠好

羅生開始活躍叫春

男定女

有起底㗎嘛